日本現役球員市值top20

20.仲川輝人 2.6億円
19.原口元氣 2.7億円
17.昌子源 2.9億円
17.乾貴士 2.9億円
15.橋本拳人 3億円
15.淺野拓磨 3億円
14.森岡亮太 3.4億円
12.武藤嘉紀 3.6億円
12.大迫勇也 3.6億円
11.吉田麻也 4.6億円
9.伊東純也 4.8億円
9.奧川雅也 4.8億円
8.酒井宏樹 6.6億円
7.遠藤航 7.2億円
6.堂安律 7.6億円
5.南野拓實 12億円
4.中島翔哉 14億円
3.鎌田大地 19億円
2.富安健洋 22億円
1.久保建英 36億円

也也也

最貴嘅久保建英成長反而最未如理想

kubo真係貴在後生

富安健洋再打好啲
應該去到北方三強

加長超薄0.01值幾錢？

岡本 0.03

無林源三?

無新桓結衣?

得仲川輝人係日職？ 又唔覺佢勁
三苫薰咪應該仲貴

#6,8,9 完全封鎖左 on撚9

昌子源回流左 但廢曬武功

狗保除左係馬略卡入過波後到而家都0 goal

踢馬略卡嗰陣係幾好，但而家喺基達菲連正選都冇

689係on9嫁

中島翔join 就算吧啦，搵錢至上

鎌田大地好勁

其實佢做咩會去左卡塔爾跟住又番去葡超

好似係葡超然後卡塔爾再葡超再卡塔爾

唔係卡塔爾係阿聯莤
查一查先知乜又走左去艾阿因

久保健英 代表基達菲初上陣間接造成兩入球冇人講？

以為中井卓大已經入到top20

都係最睇好堂安律

安齋娜娜 水野朝陽都值過百億精

㗎仔咁矮
泡菜仔勁好多

香川之後 冇個上到位

上半季踢黃潛歐霸有入過波

唔係愛美麗做啊頭佢即刻潛曬水

中島翔哉都咁貴？

架仔德甲個幾件都幾撚勁

酒井宏樹

人球咁比人彈黎彈去

無河本鬼茂？

無三千分 唔洗睇啦

三笘 薫 應該好快貴過仲川輝人

狗保咁撚廢

最慘過到基達菲會有得出，點知都係後備仲要越出越少 咁落去唔掂

無啦 借將你唔係勁到改變戰局咁fit既話 人地都係出自己人先 皇馬睇黎都唔會放

拓柒唔踢英超踢西甲可能好D

宇佐美貴史同柴崎岳係咪收左皮

沖哥真懂球 唔似逢世界盃就成街都係 著住日本波衫嗰啲香港人

冇中井卓大？

諗起 宮市亮

今年終於18歲，睇下呢個天才點

但身體最差既日本仔反而中後防質素最高

鐮田對拜仁1G1A

唔覺得好好，啲決定唔係咁好

未踢過成年聯賽就算鳩數啦

咁堅？
鐮田印象中幾好波

日本仔點解身體咁差
改善埋呢點就不得了
其實好多技術都細膩過Son，但係身體質素真係焗限咗佢地成就

唔係維拉咩

人種問題，怪佢地祖先長期唔食肉

彈鐘再外借

無小林尊同岡崎？

基達菲啲波好直接，用跑狗好過用技術型，通常都係掉兩邊之後斬中，佢呢類打短傳打技術既根本唔岩用

有幾多個有入選18世界盃大名單

川口能活係咪最矮嘅龍門

宇佐美貴史德乙都踢唔掂

吉田麻也

點睇西川潤 之前u17 世界杯勁到

明明世盃幾勁

出親去都收皮

宇左美貴使呢

貴在打機好撚好用

飛腳三冠個年同個黑人前鋒屈到

長谷步誠都無

安部裕葵呢?

仲川太矮，而且唔後生又算易傷，應該好難外流到

三苫薰估計唔係今年中就下季走硬

遠藤航越踢越勁

去疤塞b隊根本浪費時間

喺櫻花未有機會

有冇出場機會

兒子概念股